到底點先可以令政府回應五大訴求

經過琴晚一役，小弟有啲意見想講下，如果有講錯請大家屌醒我

我喺琴晚其中一個喺西環發夢嘅人，留意到啲警犬冇好似之前咁追住我吔嚟打，當然喺我哋人多，夠團結嘅關係。

但喺我有聽紀律部隊嘅朋友（唔喺警犬）講過，佢哋比人影到打人都喺要孭飛，所以依家先改變策略打持久戰，我哋唔郁，佢吔都唔會點樣追打我吔，會慢慢包圍我哋逼我哋走。不過我覺得只供參考。

我都諗緊其實如果我吔淨係齋同班警犬對峙（唔喺鼓吹大家去衝）冇一個特定目的，到最後都會比狗包圍，大家都喺要撤退。

咁樣其實我哋仲有咩可以做呢？和理非遊行政府冇理，發夢又冇理。遊行發夢我都會照去，我只喺希望討論一下行動可以向邊方面升級，先可以令政府回應五大訴求。

Sorry for 1999

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

到而家都仲未醒呀你
佢唔會理你死架

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

元朗暴動已經話畀你地聽
社會框架都破壞哂

我明白
所以就喺想討論下仲有乜嘢方法先可以令政府回應訴求

討論點保護市民仲好啦
係街既市民都可以被攻擊呀

我知道人身安全固然喺重要
但喺我認為都五大訴求先喺依啲事件嘅主因
一日未解決，一日都會有更恐怖嘅事發生

已經係破壞全部社會制度
香港都唔可能番轉頭

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

你仲未醒
尋日既事咪佢地安排囉
呢個咪對方正式回應！

根本唔係政府話事

不用了，已開始直接反政府......

建立新政府 新國

所以我哋就喺要討論點樣將行動升級！
依個亦都喺我開po嘅原因

了解尋日白衫到底有幾人先啦
50-60人左右？

Push